[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(137) 狙擊YMC Mnet老母

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
文福應援—#2
Wanna One成員介紹—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

文福禮物應援 Round 2延長

連登祈福黨應援組（下稱本站）延長 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月30日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able

像熊一樣環繞從背後給你擁抱

無論何時都會守護你 Always

透徹心底地發覺

像通了心電感應一般

邕邕留名

文福禮物應援 Round 2
今個星期日會收信收禮物
詳情

全體留名

留名

彩虹橋幼稚園留名

老豆同個仔留名

回帶留名

福b隔離係......?

更正：
本站會在集資結束後的三日, 即2017年7月3日, 公佈集資總金額及禮物款式。

虎牙留名

最愛s留名

LM

今日睇埋中字 改名依到好好笑

英文新廣告牌@三成站b24

世界級Ending邕留名

Wanna one床照

訓係度影.............

屌韓妹老母

I gotta focus on my work like a real man

Where is the future or whether is the past
I'm really gonna show you my life is never bad
I'm not the character like Mario I'm just me

ALWAYS啊
成日loop首歌其中一樣就係要聽佢句always

純真笑容留名

依家見字都有聲

If you need me I will still be one last good man in your heart

邕聖祐留名

型架ig live

柒架都live

奶罐美顏盛世

老江湖有冇睇

偽忙內尹三歲留名

Jin巴帶有謙去驗下眼得唔得

型架唔係我講先架

睇多次句嘢 俾機會你應多次

屌 佢d one pick就快pick哂101個

咩呀

屌 sor
我on9 深潛先

ho 77777777 l0r

型邕+傻邕留名

7777777到咸ar

留意到連登開罐器大軍已經漸漸成形

你都要驗埋嫁喇

瀨屎
冠軍

一齊去驗啦

屌哂你地老母 問句野負皮都多過啲奶罐黨po奶

出去開WANNA ONE post未

入黎見到咁多賴屎森 好想屌你老母

求出手PO返大獎

Lm

邊撚個負皮仆街仔同英文呀

又唔扣鈕

洗眼兼留名

「我會在繼續在這裡實現我的夢，我會打開那扇門。我一定會升到頂端，不用到遠處找我。」
— BNW練習生 林煐岷
不到遠處找你 就在這裡等你

聖佑留名

加油漏油

【新聞】#男版produce101# MNET:會支付練習生音源收益和演唱會出場費

mnet方面發表了101的練習生收益分配立場。
1.會向參與了我呀我的101名練習生們平均支付音源收益。
其他除了我啊我鋼琴曲外的9首歌曲的音源的收益，扣除製作費用後也會平均支付，因為音源成績好，預計將會獲得出場費以上的收益。
2.會向參加演唱會的練習生支付演唱會出場費用。
清算以3個月為單位進行具體金額無法公開。

仆街仔仲多負皮過樂華天團

條女一定係飯安安

仆街好撚靚，圍埋ems廿零三十蚊set，有冇人跟機

好撚柒呀

堅靚 可惜唔係SOY飯
幫推

即刻開app刷ikyk 好驚佢冇錢食飯

一出就Apple Music Download哂
希望幫補到佢地少少

骨B或成最大贏家

蛋黃哥聚寶盆.jpg

咩事

新post 繼續J
快啲出黎呀

呀腎有糧啦嗚 又係一日時差呀屌

朴聖雨我屌你呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想跟機要點點

跟機

牙骨又贏

???????? NBGFRHERAHESRHWRWETGQWEDWEYRETQ 3RT4Y W#Wf ewstgwehwetrtgwserqweyw3E1

咁妖...

扯緊蝦

要唔要我帶佢去醫院

朴聖雨, 屌我!

Oppa個黑眼圈 去醫院醫一醫

謙巴戴返個氧氣罩先啦

點解你地又笑我

一陣又嚇親小朋友

比你抽唔少 抽返啲唔過份

好想狠狠咁懲罰佢

面面面面面面面面面 食你煮既面

化妝個個男人係咪諗住gay佢

你都係瞓返低等佢泥啦

痴線架OPPA!!!!

好想要

飯製JBJ出道預告

LM :我今年五歲

好驚期望愈大失望愈大

好撚正
地拖

mamamoo新歌淨係睇歌名就已經諗起雍
大叔gag
唔想用新名個字

你就掂 改名潮得你係安全

我有遠見
不過應該就改返本命

碩薰老師新歌好撚好聽

同一場面唔同focus的ongniel

睇錯價錢，我收皮

你本命個名比人霸咗啦 唔係我

好乖豬

幾錢 就係諗冇理由咁平兩位數1set

佢用咗我之前個名開公海post同周圍留言
見親佢啲留言都嚇一嚇

我都唔記得咗霸返
嗰陣改完第二日就冇咗

我係咪唔可以放棄英文個名
呢幾日見好多人貼英文

金藝賢》金㪫顯

冇腎了

佢個名咁難唔想打揾人幫佢改個花名

咪有囉 고고씽~~

竟然？但好似從來未見過佢出現

兩隻豬仔都想要

咳 你兩個 咳 唔太 咳 適合 做人老母

唔係喎 佢係咪中意母子戀

兩舊幾水
鳩都縮埋

要get同款了

波兒光腎live

進場

福b

世雲又彈返佢自介個首

啊!!!!!!!!好qq呀屌!!!!!!

細佬唔怕多

呀榮同譚好似啱啱都開live

係，我朋友兩邊都睇
心諗你點睇

好靚仔

條手幅加左餸

中間係我FF

邕生放d飯拍全部都好漫撕男feel

而家講出黎都係想整死白虎姐

諗起白虎同奶篇甜故

我睇原貼係話伸咗手入底褲入面摸

想做甩

不過pann對白虎係真愛（或者啲人正常啲）
係咁指出成件事嘅疑點

聽日無直播睇啦 變返悶到嘔嘅星期五

Rhymer幾時肯放呢粒仔出黎

快到咩都睇唔到

炮彈

點解啲人咁勁分到係邊個

莎莉快到 飄過去咁

YMC幾時先有嘢放出黎？

why so bfable

屌你啲rap真係好撚正
快啲出道得唔得

潮州同鄉會 歡迎你

睇人話白虎小學係首爾讀唔係濟州島讀
係咪真?

佢同朴祐鎮 都好正
D rap

JBJBJBJBJBJBJ

好片重溫

佢首爾中學畢業
有畢業册為證

來源：

原po一開始話係7年前俾白虎非禮
但嗰個時間白虎入咗p社，即係已經去咗首爾
唔知係咪因爲咁
最近呢個post原po係話8年前非禮

講到咁撚大陰影 但7年前定8年前都記錯
當佢數錯
都唔會連佢係咪同一間學校畢業都搞錯掛

雖然唔敢講100% 但條女作嘢機會大好多

有可能白虎初中由濟洲轉去首爾讀
但條女兩篇前後矛盾得太勁

睇翻譯條女第一次係話同白虎小學同初中同一間畢業
不過唔知有冇譯錯

naver新聞：nuest姜東昊方「今日 2次官方立場發表」
此次官方立場會包含
1次官方立場未說明的具體的反駁

希望有好消息

呢樣的確有可能
不過原po疑點太多
Pann有唔少post質疑佢（pann對白虎果然係真愛，又或者真係會思考啦）
Naver真係一面倒係咁鬧

我見虎ig好多空殻ac入去屌佢
肯定有打手

好黑暗

啲人有幾驚nuest會紅
少少風吹草動已經搞到咁

假設冇譯錯
同一間中學一齊讀過同畢業都好大分別 冇理由搞錯
雖然呢啲字眼係好易譯錯

如果件事係黑粉搞出嚟 平息到都會話係p社俾錢搞掂
韓妹

之前班anti 見nu'est專輯再度販售就即刻send 咗700封信俾傳媒報料
條女第一次出post 喺白虎攞第八之後
第二次就人歌有得事前投票
好噁心

舊歌都即刻上到一位後補
如果冇呢件事 之後cb又冇撞大團 一定上到一位
梗係驚

韓妹垃撚圾

Nuest已經咁慘都有anti

都完咗101啦
Nuest上位有咩驚?

而家又多單話白虎高中淫亂，有女朋友仲同其他女仔喺學校扑嘢，全校都知喎會唔會咁厲害而家先爆最好笑真係有人信呢單

唔係唔敢講
係話過俾媽媽知
然後媽媽去鬧完白虎一輪就無事
原po出國散心咁樣

我諗過
如果原po講嘅係堅
雙方家長都幾有問題
非禮係唔啱
但就咁私了
真係會害咗兩個小朋友
同埋呢件事而家再追究都難告得入
除非有人證或者當事人自首
如果唔係得原po自己一面之詞真係無用

睇p社點回應啦唉

睇你唔順超咪搞鳩你，洗撚原因
睇p社今日點講啦

諗起年仔

17好似係抄歌
Pristin都唔係黑嘅
係個男經理人成日借啲咦摸身摸世

之前日日屌兩首都唔好聽
而家兩首都係咁loop

佢高中果陣已經係nu'est啦
有咩睇唔過眼唔當時爆？

LOOP ALWAYS多

到底係咪p社得罪人 點解咁恐怖
一紅少少就咁多單野

我都係lopp always最多

但講SH同HOM主要係想打自己臉
因為我之後講到呢兩首狗都唔屌

莫須有真係好恐怖

最慘係就算真係流料 你點澄清d人都係覺得你有做過 只係用手段解決左
或耆有人信左d流料冇睇澄清 就只會記住你係一個仆街有做過d咁既衰野

已經預視到未來十年所有白虎article嘅top comment係咩

頂
咁又係，佢咁易惹人誤會
你做JR會有人信咩
唔搞佢搞邊個

唔上101都唔會有個咁嘅形象
一定有班人死咬住唔放
屌 是但9 up就可以搞死一個人 成本低又無後果

多謝mnet
多謝安俊英

繼續吹奏always

唔取捨喇
全部歌放入同一個playlist度loop
好掛住班仔
除咗鋼琴版奶呀奶 聽親都眼濕濕

ALWAYS睇住歌詞聽 聽聽下喊左出嚟
時間真係過得好快

雍丹煥一生推
改唔撚到雍雍正字呀屌！！！！！！

野原新之邕

我本身仲以為最右係二佬

新人留名

170621 新聞採訪相關一則
有關showtime組
節目中沒有播出的遺憾的場面。金相均一邊笑著一邊說「在拍攝期間其實是我的生日。那時候'show time'的隊友拍的隱形攝像機都沒有在節目中播出來。那時候Samuel提著蛋糕走出來的時候蛋糕就塌掉了，其他人就一直說著'（蛋糕都塌掉了）怎麼辦啊'。Samuel演技實在是太差太明顯了，不能裝作不知道了。但是這個都沒有在節目中播出來。」還一直在炫耀隊內的團體精神好「在排練「show time」的時候 太鉉哥是曾經專業級跳舞的哥哥，做好了隊長的這個角色，所以隊內氣氛真的好好」

屌你老母點解showtime嗰集分量咁少

推邊個

歡迎我最愛新人

屌 嘔返呢段出嚟呀仆街mnet

嘔返st啲片出嚟呀

錄音室片又冇隱形攝影機又冇人氣測試又冇
乜撚都冇
究竟mnet幾憎showtime

[member]成日放冇核實嘅料同標題引罵戰 /member]

雖然係OLG盲粉
但係同樣係生日hidden camera
點解一組播一組唔播

錄音室片我當太遲錄搞唔切
咁人氣測試呢?
點解得佢地組要測?測啲咩?有咩用?

MNET日日都要俾人屌

金相均的悲慘人生 又多一單可以寫入去

係冇撚錄到。。。

今日公演

順手推一推星期日收禮物

噠仔跳舞 跳哂咁多佢有份跳嘅

IKYK

好可愛

🍕-誰最能吃
好奇(柳)善皓三時五餐真的可能嗎 就去問了
都是什麼時候吃的呀 五餐可能嗎 這樣問了
'早飯前先吃一頓 三餐照常吃 最後再吃一頓夜宵'
我是覺得吃東西有點煩的性格 所以想著這樣(三時五餐)真的可能嗎 善皓果然超能吃
寶兒代表請我們吃披薩的時候也是 善皓把自己的份都吃完了 就跑到我們這邊
'這些為什麼不吃呀'
把剩下的都吃完再走的

雞仔真係好可愛

韓妹真係好仆街 睇唔得人地好

肯定係阿媽唔係家姐

姐姐你好靚個look

團綜會公開選隊長的過程

榮榮 同阿潭+另外兩個有上101嘅隊友
今日會出隻fan song
今晚kst八點會透過vapp公開完整版
依家有短版聽住先

呀呀呀呀呀好想聽呀番緊工聽唔到

買定離手 邊個做隊長

唔想肥糬做 怕佢比人屌
但覺得好大機會。。。

豬仔聽日live呀

正
佢哋隊嘢好似幾齊腳vocal同rapper都好得

幾好聽

I know that feel
G持阿臣

全面進場話俾年仔知仲有好多人愛佢

仆街 要返工
大家要瘋狂cm叫佢講返句廣東話

P社真係好撚垃圾 搞左成日先出篇咁既野
仲以為有咩咁把炮可以一次過反晒條女講既野

冇喇冇喇
Nuest可以係咁先

仲玩食字309 聽日見啦各位

我奶沒黑點

我都以為
係咪要從法律途徑去搞所以唔可以公開得太仔細住

一齊打中文字睇佢識唔識
我估佢唔係好識

309係咪生日?

想聽佢講句廣東話

Nuest得罪人 慘

而家證明左佢地真係識既話 係韓國已經水洗都唔清
就算打官方贏左都好，一樣會比人話你用錢解決

如果佢講廣東話我地又做貴妃

等佢自己答你

呢條片真係全世界最可愛

班長好串唔答人要我自己睇

而家好似轉緊口風 條女講嘢太矛盾
希望班仔無事啦
屌 人講你就信 班人唔撚用腦架咩

唔係個個有腦

係，口風開始轉
不過俾自己人害真係慘

好高好正啊 煐岷

好撚慘 識咗咁多年
可能一直無聯絡 一打嚟就話你性騷擾佢
仲要勁多人無證據都信 屈人零成本

到抵邊個咁驚p社發達

1700文福vlive+ig live

好撚得意呀

白t冇打底喇掛

求愛不遂屈9佢？

架校車越來越越多人，明明成間學校都係得250人

笑咗

死人王大陸又提JBJ
「雖然唔知道實際成團嘅可能性，但即使只係一齊拍下雜誌相都會好有趣」
仲確認咗final嗰陣張自拍係因為知道fans想要JBJ所以想氹下佢哋開心

張相好似係阿得叫影嫁

搞到我好想去睇concert
驚之後無得睇白虎唱歌

阿甩又繼續吹奏JBJ
話可以嘅話希望以JBJ嚟一齊活動，佢哋連kakao talk group都有

5點喇

進場！！！

文福講你好

IG會快過VLIVE
同埋順好多

vlive 有好多hong kong loves you

喺街load唔到

文福

文福CENTER

樹懶

走啦

我以後會擇低潮州同鄉會嘅成員
歡迎留名加入

崔生跳車厘崩

狗公live緊 文福同甩都睇緊

狗福輪流開ig live 又互相勁快入去comment 好有愛呀

佢近排狂cover依隻舞 好想知佢轉咗邊間公司

嚟個back hug先

榮榮阿潭勇根元澈新歌

榮榮

baby I'm your light

勁好聽 出音源就好

好似6月26出音源
(唔識韓文google translate估 )

波兒live

[member]
啱啱文福直播有提到英文

煐岷比賽結束後哭的很傷心 看起來那段時間心累的事情很多 煐岷邊哭邊說 我真的很用心的去做了 結果變成這樣真的很遺憾 另外我和煐岷是同歲所以也很聊得來

好聽

我屌撚曬你班韓妹老母

我愛天使文福

天使文福
林煐岷幾時同文福食個飯蒲下頭

然後合照派糧俾我地

一次過滿足兩個願望

屌 個心好撚痛

勁空虛

第一個沒有101的星期五

冇得開直播post了

mnet播緊春日

用陳:破歌攝打

屌你唔想咁快完
冇直播嘅星期五 好唔慣

沒有什麼值得期待的星期五

今日9~10唔係有special clip 咩？

嚴選101最喜歡舞台
GOOD BOY
MANSAE 2組
春日

期待三秒solo

到底係邊個D FANS

好慘

韓國網民真係好撚煩

平時呢個時間我已經坐定定喺電腦前面等睇直播

WATER

開波

有無超連結

好唔慣
好似差咁啲野咁

想問今晚幾點直播

COLOR

求直播link

嚟喇嚟喇

MAKE UP

嘩, 淫tah又露波gap

屌係街睇唔到直播

Cheetah 二行詩

又直播先嚟急屎

Whether is the future or whether is the past

播緊super hot

Girl she super hot

又廣告

好心你班101廢人搵d野做寄託下

阿奶繼續課金

諗住由第一集重新睇一次 順便追埋個集嘅直播post

原來岩先special clip播舞台淨係冇播有白虎既舞台

淫dan

愛豆又lag

屌咩 使唔使呀
肯嘔返人氣測試未呀

三秒好叻仔呀 又做編舞啦

此風不可長

求facebook直播link

各位 阿奶真係冇講錯
I gotta focus on my work like a real man

언제나 지킬 거야 Always

Always世界級 有冇人咸緊

時間過得真係快

廢中出道啦!!!!!!

Seed呢仆街

屌你 有冇咁重口呀

俾張阿釘你唔好再問

有埋名 自己搵啦

比多幾張ok?

連呢啲咁嘅on9謠言都要澄清，好撚心痛

下星期演唱會又有糧啦

拎去使 唔好再J低汁野

Handsome Twink Slave Bondaged And Got Pain Clips

而家先黎追
想問呢個叫咩名？

101post朱千雪
已j thanks

權協 佢無做練習生啦

入嚟揭瘡疤
IG:

依張權協有D似V

原來唔係得我一個覺得

投票 最喜歡CP
1.雞奶
2.狼奶
3.WINK奶
4.DAN奶

5.轟奶

我有老公

無野睇

會然金世正

想成為你專屬的oppa

波兒愈黎愈崩壞

YMC幾時做野

真？

至少搞個15分鐘vlive
每人講一兩句嘢都好

要完美地準備演唱會呀

101手燈

想要daniel d頭髮

50樽daniel既汗水

又想做邪術!?

cap哂圖 驚已報

諗返起 星期六/日 無大佬係到 番工插住耳機睇101 仲好入神 成日無做過野
放肆到

我要摸下體一百次卷

今日個look爆曬大技

負皮係我比既 請層主好好反省

手足唔好咁咸濕

阿叔

插秧

好悶

又深夜引人打j

兩點幾醒 今日又要做四點黨

想做丹條褲

星期五晚竟然冇新gif收

4點黨留名

摸入啲就好

daniel包臉瘦左搞到好淫

豬仔翻咗濟洲
下晝有冇機會見到豬仔啲豬仔

周學年餵豬live

豬農場嚟了

返去警告其他細路唔好騎豬仔

想即刻飛濟洲......
一陣live係咪有豬睇

諗返起張直播poster
唔怪得之又有豬又有一大遍草地
原來返濟州 可能真係有豬睇

好掛住豬仔個笑容

仆街你個名
佢瘦左真係好撚淫
做apeach個時就咁qq 真係玩撚哂

想問幾時有12集中字

熱愛工作

豬仔live
香港時間今日2:09PM開始

全面進場

一齊入去請佢飲茶

叫佢嚟香港同巴絲一齊食雞腳

學年學年學年

愛你愛你愛你

啲cm全部都係豬仔

fans叫啲人個名加隻豬仔
見到依個cm笑咗

邊位巴絲 定mon post

仲繼續有新站

新人 上面有人搵你

好想快啲見到豬仔

已經入去俾緊like

進定場先

狂㩒心心俾豬仔

yeah 成功起床

學年豬

瘋狂比心
好想快D見到年豬同豬仔互動

新鮮嘅豬仔

巴絲全面進場

濟州島餵豬少年

抱住左隻豬!!!!!!!!!!!!!!!

有豬阿

真豬啊!!!!!!
佢真係好鍾意豬

個隻真豬黎嫁？

真係同豬直播 隻豬仲要瞓緊

屌點解周學年可以咁可愛

真豬仔 瞓緊教

屌 好得意 抱住隻豬

勁cute 豬仔同隻豬

點解可以咁可愛

超正

Q到痴線 兩隻都係

周學年世界第一

痴線 真豬仔
好可愛啊

真係有豬呀

要繼續笑得咁開心呀

岩岩係咪有烏蠅錫左佢一啖

一開就見到佢抱住隻豬
好Q呀學年

廣東話!!!!!

香港!!!!!

講廣東話

豬仔講廣東話

講左廣東話!!!!!!!!
但係我聽唔明!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爸爸係香港人！

我暈喇

屌廣東話

屌我岩岩用廣東話洗版
佢真係講

廣東話

但唔係好聽得明

我都見到

大家好我係周學年
我爸爸係香港人

廣東話
康港研

好可愛呀

真係香港人
大家仲有咩理由唔支持豬仔

半個香港人

頂我miss左佢講廣東話

有重播

今次可以大J特J

全力支持香港人學年豬

Miss 左屌

4百萬like

有近視 咪住隻眼睇 好可愛

對住隻豬仔好温柔呀

隻豬好q

做隻豬 做隻豬 不做情人

好撚cute

因為隻豬入去睇豬仔
痴線好有愛好似慈父

有狗狗叫 又有豬 好大自然

下 完左

byebye

咁突然既

咁快完

完左喇

咁突然就完左

香港學年

勁快完

快D放REPLAY
我要J果段廣東話
佢最後果到有冇人聽得明

點解要咁快完

淨係聽到咩自我介紹 我爸爸係香港人

屌我聽唔到

好彩趕到開黎睇
一開就講廣東話
年仔呀

鵝爸爸係香港然

好多烏蠅

因為好多豬

好似聽到話佢鐘意b boy
唔肯定

Miss jor

一開始以為講緊濟洲話
聽到我爸爸係香港人先知係廣東話

我聽到係我專長係b boy

走啦你

一早講自己d大陸票腥港人贏左阿森啦

岩岩先起身...

豬仔唔知係咪近視 成日咪1起隻眼睇野好得意

支持學年奶港不奶共

辣殺

之前唔係有人好威入嚟屌香港學年咩
死哂去邊

有重播啦

撐港人

我都見到 應該有 小學生果陣已經戴眼鏡

佢爸爸媽媽都係香港人定佢講錯

真心想知點解呢度推周學年

牙森呢?

佢係大陸人

大家好 以下係我既自我介紹
我爸爸係香港人
我媽媽係香港人
同埋我既專長係B BOY
DO姐????

應該想講媽媽係韓國人 但lur埋一舊
但佢最尾個句講緊咩

大陸自動計香港入中國嫁啦
係台灣先要自己奶

DO姐？

多謝

佢係咪想講到此為止

新人想問問絲打們點睇周學年 呢度都幾多人鍾意佢 佢人氣咁勁嘅原因係？
因為佢係香港人

屌

G持港豬周學年

8:10開始廣東話

以後跟機講DO姐

佢啲廣東話好可愛

DO姐大家

佢揾DO姐

屌 巴打我以為你專登搞笑

屌 唔係 諗唔到係多謝

香港然

香港演學年

啱先去聽多次聽到DO姐笑到我仆街

年仔好得意呀

點解講到好似客家話咁

有喇

要隻狗道歉

好得意呀點解周學年可以咁得意

開心完要挑戰睇決賽中字
一睇就好心痛
但唔睇又唔得

半個鐘都無完全唔多喉呀

近視都係世界第一

香港人勁揪

阿仔話好感謝二佬

沒有什麼比兩個喜歡的人互相喜歡更幸福了

俾我吹中咗

係時候改名

鶴

搶名未

新人

痴線 成班人唔開po
起底都唔知乜水

歡迎新人

鶴仔

鶴年都唔差呀

本身喺邊個

鶴年

牙ming

個正名好奇怪

鶴年鶴年鶴年愛你愛你愛你

香港人周鶴年

老豆係香港人都用個咁奇怪嘅字
香港有冇人用鶴字改名

有個明朝詩人都叫鶴年
仲有清朝官

啲廣東話好攪笑

鶴

鶴仙風道骨，被稱為「一品鳥」

鶴 在 中 國 的 文 化 中 佔 著 很 重 要 的 地 位 ， 它 跟 仙 道 和 人 的 精 神 品 格 有 密 切 的 關 係 。

僅 次 於 鳳 凰

鶴 為 羽 族 之 長 ， 被 稱 為 「 一 品 鳥 」 ， 地 位 僅 次 於 鳳 凰 。 鶴 雌 雄 相 隨 ， 步 行 規 矩 ， 情 篤 而 不 淫 ， 具 有 很 高 的 德 性 。

其實真係唔怪

鶴呢個字係好有意思
反而覺得爸爸識用呢個字應該幾有文化

每一百萬人就有4個鶴年

詩人
細佬讀得書少
個名突然有股仙氣

香港演鶴年

可惜你改唔到名

大家好 我係꿀이 鶴年隻手好好瞓

交俾我最信任嘅人我好放心
依家仲空咗個新名可以改

點解vlive啲字幕咁廢
又話有字幕但乜撚都冇譯 屌佢老母

愛主席

又有新圖

好幸福 日日新站新相新消息

好開心

究竟出道個11個去左邊

冇出道嗰啲仲多消息
唔怪之得要禁制人三個月
我唔做野都唔可以比你哋有野做

完全消失咗
ajy條柒頭起馬都間唔中放下相同花絮
ymc乜撚都冇

Ss2 bil1

好撚得意呀香港演鶴年

奶共淋

就1001

係咪開wanna one post

1001